最後500蚊 輸哂唔玩了

等角球

留返黎食飯好過啦

西流下一隊入球（第2球）

入左

goalll

水手7.5角細

all in 左

呢場最少8C wo

加油

輕輕鬆鬆輸左

愛斯賓奴9.5角大

羊

雲達半大

諾高平 2.5大波
阿士東維拉 半大
巴拉福特 2.5大波

第3場 12傳盛 拖 3 6 qqp